假如比人濫捕後，有心理病，有無得告黑警？

有無人比下意見。。。。

睇精神科醫生 攞醫療報名 告民事

是否可行？

心理創傷應該得 ( 我諗 )

試下搵多幾個，集體告

方仲賢